啊啊啊～～～～溫書好能悶啊屌你老母

溫左四個鐘已攰
究竟人正常可以習中溫書幾多個鐘

15分鐘

15分鐘只夠溫一版slide

你智力有問題

咁高智力一日可以集中到幾多個鐘溫書啊

利申 cgpa3.7+

利申Cgpa 3+

書都好溫，臨考咪兩日就得啦

臨考前兩日溫都有個極限

想當年10個鐘

用番茄工作法啊